龍 門 冰 室 午 餐 昆 水 ， 苦 主 上 網 申 訴 冇 人 理

老闆去咗邊😡

可唔可以改進下

我哋一班fans好失望

推到老闆上水

呢排龍門好多柒事

UST 唔係咁講

召喚南亞手足

可唔可以同老闆講下

掛住賣糕

個餐牌🥴

貴咗好多

又呢d低級抹黑悶唔悶

69我食時代唔好？？？ 扒都有得鋸啦

有埋相都抹黑

做黃店唔使改進？

69...

時代消費有得儲分
開完會會員九五折
拎1000分去紅飯換過牛扒鋸

買卷啦900蚊就有1000蚊代用

真係好鬼煩 由個post深算

屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

叫佢WhatsApp 瓏門 可以退錢

常餐 糧尾餐 依然$4x

屌那星，岩岩叫左個D餐外賣，貴撚到仆街
個蘑菇汁d味係豉油味加蒜頭味，完全係九唔搭八，d雞翼仲要擺左好耐，個皮係炸但淋哂，仲要幫你加左好多好酸既茄汁，完全唔知食緊乜，完全唔岩味

如果有單有圖 試吓去Whatsapp 退貨啦

Hp

退就不了，只係想警惕大家唔好揀錯

幫你pm 下 希望佢哋改善

建議下唔好再亂配搭 調味唔中唔西

收到

呢個飯睇到個名已經唔想食
呢排食開煲仔菜

樓主圖似係鳩整搞錯左 份量

預期唔會係d咁奇特既味

其實覺得個餐牌好有問題，因為呢個價錢比人既第1印象就係貴，而且唔係個個都夠大食可以食埋碟菜

轉成$55一個餐，優惠價加$10-15配多碟菜，成個feel感覺會好好多

咁得閒mon po好心mon 下個廚房

真呀

牛肉飯真係好撚誇張

呢度咁大兜

屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

證明佢真係精算師

但好好食

吓 又貴咗？
唔係$36？

講幾十萬次啦,難食過屎,老細又閪,都仲幫襯龍門
抵撚死

堅係少

閪杰要走佬咪昆多D水腳囉

條南亞狗唔講以為有股份

分分鐘佢就係閪杰

每次食完都要WhatsApp退錢嘅不如唔好食
食嚟谷氣
退返錢都彌補唔到食個lunch 俾人呃嘅心情

條友打手嚟

真呀屌

$69 ABCD
叫個最頹嘅D餐

好信唔信信班龍衛兵就抵撚你死啦
連登吹奏得邊有好野
大撚把黃色小店啦

佢係咁吹奏龍門盤菜

真 你比60蚊食屎 退返60蚊比你都係改變唔到你食咗屎依個事實

選擇性失明
同共狗無分別

72蚊
成班傻閪

收聲啦！想俾人屌

成盤狗屎,收到都唔知食唔食好

癡撚線

iBank精算師跳出黎做餐廳已經明白好多野，通常呢d人識好多鋪王可以合作搞餐廳，依家真係顯露出iBank人弒錢如命既精神，乜野都精打細算賺到盡，人人都鍾意錢但冇人夠iBank人咁鍾意錢
咁佢係唔係幫過運動，係
咁佢有冇借運動黎賺錢，都係
大家都係獨立個體自己識諗，反正我唔理唔會建議唔會呼籲任何人做任何集體支持或杯葛行為
呢種集體思維留番比下次運動先用

UST 蝻成日選擇性失明

佢係咪比錯水牛城雞翼你
佢隻水牛城雞翼係炸過但淋晒同埋勁酸既汁

你老母塊西夠黑 你咪又係講出嚟搏比人屌老母 傻西

唔講份量先 $69仲使唔使食茶記同冰室（晏晝）

收咗人工唔通屌自己老細咩

不嬲長期有
係班on9 死撐
渣家就來來去去都係幾張相

啲菜係個煲下面

聽日會有post 講龍門xx 餐勁抵食

係班傻仔選擇信班打手啫

佢係饅頭伙記

唔可以
對龍門有意見=五毛

黃店唔係淨係睇價錢
你要平返去食大家樂啦

執笠咪無事

講講下又真係似，但隻味依然九唔搭八，完全唔似水牛城雞翼

黃店係食理念同支持

牛仲多過飯。。。

嚟嚟去去都係精液蛋，碎牛飯
龍門keep住出事又唔講

渣家軍空群而出

事實係渣狗啲嘢食好食過聾狗 如果係難食一早執柒咗啦 相反聾門一直要靠條蝻亞賤種吊命

笑撚死

即係老細如果有mon post
點解晚市外賣 唔會有任何折？
糧尾特價餐無得平都算
其他餐咁貴都無折
大快活自取都9折啦

渣哥選擇咗100毛
閪杰條傻仔信錯南亞狗

返去食藍店啦五毛

最好睇埋嗰條友個Profile係黃定藍先
講真 我買完個外賣返嚟夾走幾舊肉
咪一樣做到呢個效果

個post嚟嚟去去都係嗰幾個人

食左d再up上網 收皮啦渣狗

70蚊去茶記食晏不了

佢哋日日mon住個fb
網軍咁得閒

有糧出話比你知咩

自己吹風，洗咩MON

鋪頭買？
平時公司一星期叫1-2次晏晝

原來打手黎 咁不了

我都覺大渣哥野食唔差
都算對得住價錢 幾好食
龍門有d餐都少少貴 但好普通

最好笑係名都唔換
日日都係個幾個人

我仲以為佢地日日食日日屌

堂食好正常
外賣係咪伏啲

佢地食得仲勤力過真龍粉

食完又屌又出post
再食再屌

渣家軍就唔多覺
聾暪狗就多的是

係 限3個月期限

樓豬隱性五毛嚟

屌你，講撚咗十鳩幾萬次，食得黃店嘅就唔好咁鳩期望

一有解決方式
上面群魔亂舞嗰班

條賤種評分10/10都講得出

上面班柒頭當睇唔到
可能食開精液蛋

張侵條：供應商問題 聽日入過批靚牛

戇鳩

無撚錯 水門嚟嚟去去都係生
一係生米 一係生雞

講真 條哥咁聽大家意見 最有效解決方式係po上連登
希望大家以後食龍門遇到咩不滿都貼出黎

佢呢個仲平過$69餐 11蚊
仲多牛肉

10/10

屌啦星又係舊圖
俾啲新圖好冇

個別事件不作評論
已訓斥廚師

冇左啦 去咗$69 menu

大渣狗d野食對得起個價錢

連登都冇人食渣狗，點會有新圖

$78 爛屎牛腩 冇嘢飲

上次有D傻閪話識揀都唔會69蚊揀個燒味飯 今次可以用咩理由

哇屌 睇圖就知評分10/10

咩黎

大渣哥野食對得住價錢

黑牛黑麵wor

可以WhatsApp 退錢

算9數啦
有人話龍門咩咩咩唔好
打手就話你抹黑分化
有人話打手開咁多龍門post煩
打手又話你 渣狗
班打手打幾耐都好 要食既始終都會食
唔食既 理得你講到天花龍鳳 都唔會食
咁多間黃店 點解要係咁不停講同一間
打手打多都煩啦

貼上連登最快啦 條哥有mon po

渣家del留言喎

我理得佢d野食好食定難食

食小店啦屌

我諗蜜糖點都唔會酸，
佢真係應該加咗水牛城汁

佢地款水牛城雞翼本身勁重味勁酸又辣
我本身勁重口味都頂唔順
要浸完水先正常小小
本身蜜糖雞翼加水牛城汁，陣味實九唔搭八
你份野應該撞正廚房出錯

有機會下次試佢個吉烈豬
真心幾靚仔份量唔細食得過
食肉獸太貴，佢有個飯係40尾揀嗰個試下

你出新圖
你叫佢地點應

計錯 $32碟 $69買到兩碟

深水埗好似仲有$2x

屎嚟？

連登冇人食渣狗都有咁多渣狗劣食照喎
點睇

風水輪流轉姐
半年前就

有人話渣狗咩咩咩唔好
打手就話你抹黑分化
有人話打手開咁多渣狗post煩
打手又話你 龍門派黎既
班打手打幾耐都好 要食既始終都會食
唔食既 理得你講到天花龍鳳 都唔會食
咁多間黃店 點解要係咁不停講同一間
打手打多都煩啦

退幾多錢都無用啦 食物質素搞唔掂 員工hea做

睇左呢個post一陣，佢廚房d人都好似幾易出錯

垃圾post, 龍門其他餐平靚平又唔講, 叫得門口個個menu既都係明白人, 比多小小sponsor 下糧尾套餐個d野

成班PR狗以偏蓋全, 等人以為龍門全部野都係呢個價

南亞狗咪閪杰囉

就係特登收埋啲勁野費事畀人屌我po屎圖

一早話係屎,無人信

都好平

樓豬有少少隱性五毛基因

點解hea做?老細閪囉

係屎呀
成成知唔知依碗係邊個出嫁

宜家黃店得茶記同冰室？同埋龍門不嬲賣點都係平同抵食夾大件 宜家晏晝都$69喎

黑牛黑麵 $55

南亞狗都有

原來你都知渣狗賣屎比人食
柒撚到

唔使 俾屎你食都要含淚俾錢佢賺

渣狗垃圾咪垃圾囉
龍門係普通冰室黎
你哋班打手就嚟吹到變米芝蓮
大佬吹到咁期望嘅落差咪變得更加大囉

班歸邊狗點會講
利申：唔食呢2間 有食其他黃店

反龍門一定撐渣狗？二元思考？

我自己去咁多次都ok 真係唔知係咪我好彩

唔一定
但渣狗賣屎比人食就緊啦

係 我上次鴛鴦變咖啡 好在阿姐即刻換

講炒車龍門咪仲多
純講野食個人經驗真係覺得大渣哥好食d
我都想龍門好食d
不如你去學廚幫龍門手算啦...

你條傻西打手次次都話評分10/10架啦

港島或者九龍半島地圖

36蚊

仲貴過渣哥/光榮

有$4x 餐 呢個係daily special

兩間都係賣屎比人食

Main menu 一堆$4x

真心有得揀都揀小店先

$4x餐評分10/10

唔係掛

中式嘅嘢梗係差少少啦

呢碗嘢係大渣哥

多連登仔食龍門咪顯得龍門炒得多囉
渣狗炒左幾多次根本冇咩連登仔知，比你見到嘅渣狗d劣食圖都係冰山一角咋

佢都有平餐既
但69蚊個d我覺得並冇更加好食到

從來都係睇佢點回應>>>>>嘢食好唔好
同一個標準呀渣哥屌客又使唔使改進？定佢唔係黃店？

Agger

都話成成係入黎搞笑嫁啦

我自己中意糧尾餐 厚切鴨胸

仲衰過渣哥

至少瓏門 冇屌返你轉頭

我哋嘅開心果

我諗緊佢自己都覺得呢碗嘢係屎，定佢戇鳩咗

其實點解龍門post一定要拉埋渣狗黎講?
好臭蟲論feel

利申冇食渣狗,有買龍門盤菜

佢不嬲話龍門同渣哥都係垃圾 有咩問題
會唔會係你哋柒咗？

Agger咩加姐波台狗

因為之前Antifa Wong 佢哋係渣狗指使 而且佢曾經為抹黑瓏門 搵東周 又出書

賊喊捉賊

波台

龍門有問題
連登仔： 睇唔到

渣哥有問題
連登仔：黑店 死渣狗

其實南亞仆街仔好無陰質
呃左咁多人去食

今日食左個燒味飯都係好撚普通
叉燒冇叫肥燶叉
瘦撚過張生本人D 叉燒
味就還可以
但加10 蚊先轉到肥濃叉個人覺得真係有d 過火
燒腩唔脆又肥同埋有豬既騷味
張生唔該搞搞佢啦
唯一可取就係大大兜薑蓉同豉油汁
張生下次可以諗下出個是是但但豉油撈飯終極窮撚餐出黎
最多賣20 蚊加碟菜
應該受歡迎過d 燒味

外賣份量少過堂食
而家好多間都係咁呃消費者

南亞狗叫人whatsapp退錢
痴撚線
講到咁撚好聽

幫你pm 張生 btw 叫咗咩食

其實呢個有bug 我叫main menu 之後要求肥叉 咪唔洗+$10

所以我都覺得呢個係on9

你自己睇第一個提起渣狗嘅係邊個
次次都係班長期想乘機抹黑龍門嘅人特登講渣狗引戰先會有人講渣狗

龍 門 冰 室 午 餐 昆 水 ， 苦 主 上 網 申 訴 冇 人 理

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

越黎越貴 越黎越差

利申 一個禮拜食3餐午餐...我直頭係龍門食飯師

我做飲食
其實間間都成日出錯
只係多數唔會拎出黎講

當然龍門一開始出品係好有問題
但係眼見其實有改善緊
都叫可納入正常範圍

另外會咁多人反映有問題，只係龍門呢類鋪多人出post講，自然不幸中過招既事主有渠道講，順手留言反映，結果堆到好似好嚴重咁。

不過難為有部份人第一次試食就中招，變相對呢間野冇晒信心。

始終黃店第一次食個心態係為支持同路人，唔係做晒research去食，易中招好多。
第一次食跟人推介會好啲

Agger = 前利物浦球員

你拎張生同時代比?

佢起碼認錯話會改 雖然唔知佢有冇真係改

咁啲人又on9 抵死既
叫佢地去就去

原來係咁

我財經台既
sh gme你識唔識呀龍狗

宜家香港食個午餐都咁撚貴
日日都係食開四十中茶記已經覺得貴

龍門main menu 都係$4x 呢個daily special 係貴啲

呢個反而好正
咁鬼大差別

其實食焗飯/意粉 6x$ 我寧願食4uncle...
龍門d焗野食完都好肚餓
人地又送湯 又有紙巾
最大問題係d餐具on99 擺向個盒 人人隻手伸入去

Tst 50-60 蚊既餐廳，好似譚仔 4uncle 都比杯熱水加餐具上

有熱水可以自己去斟

米之芝餐可以加飯

.....係米芝蓮汁焗飯/意粉

而家入咗daily special 冇咗是日米芝連menu 不過一樣可以加飯

仆你個街，食緊宵夜俾啲爛屎我睇

所以平時唔會po出嚟 真心怕嚇親人

總之係可以揀牛豬雞扒同唔同汁個焗飯啦

你知我講緊邊樣咪得

都有得加？

有

呢個入咗main menu 係幾抵

好波！

美心mx都好過佢

我近排幫襯過尖沙咀，銅鑼灣，沙田瓏門
真係都OK喎
外賣雞煲份量都唔少

沙田初初開嗰陣，有個阿姐好亂，落錯晒單，而家應該冇做啦
上次去見到樓面有個後生仔，幾醒目
同埋有個男人，服務唔差喎

咁邊間唔垃圾？
畀個標準嚟判別吓？

講緊成哥 你問返佢

龍門質素份量真係抽牌咁...

痴撚線69蚊都少撚到咁

一次都冇食過lunch time去大家樂美心到食好撚過

去黃店就當正常食飯
食得起就去食 價錢合理就去食
千祈咪撚當"支持同路人"
或者"打救緊間店"
咁樣心態會好啲

係囉
2019 年 改到2021 年都未改好

大家都係獨立個體，但多數人都係鍾意拜神多過自己做決定

龍門一樣block9人

呃負皮

咁繼續拜，唔好搞到d正常人就得，蠢人受騙冇辦法，都21世紀資訊發達，阿婆都識上網睇好多知識，都要受騙，who cares.

真心嘅？

正常冇咁少

黃店唔係唔屌得 但請善用起底功能

光榮：
龍門：真心不了

想合照

你推到南亞仔上黎屌你就得

你係真心既？

頭幾頁雞翼餐伏咗咪係尖沙咀

我想試燒味 買半斤伏伏佢
燒味同燒味飯賣到咁撚貴
想知係咪價錢同質素成正比

咁勇 我諗住堂食試一碟飯先 因為佢都係交嚟 唔係自己燒 都係有少少怕 買返屋企 不如買煲仔菜

正

我唔敢講其他淨係覺得乾炒牛河同個唔知乜鳩招牌炒飯真係幾好食

竟然係連登講龍門壞話？
你個大渣狗
龍門係連登有光環唔鬧得架

根本就係應該你講既心態
黃店只係當免費廣告令我去試食
頂盡2次機會,連續2次都難食就冇下次,永久blacklist
反正而家大把黃店
黃店搵錢辛苦,唔通我搵錢又輕鬆咩
難食既黃店做唔住就摺左佢啦
個人黃都可以出去打工架姐

前日去荃灣龍門食 好食喎
早一日俾人屌完 後一日食即刻靚咗

基本上當左連登係投訴信箱

睇得出有改嘅 不過改唔哂

呢個牛肉飯真係冇撚得頂啦

呢個價錢呢個份量呢個質素

傻閪聾粉 同小粉紅盲撐有咩分別？

間垃圾狗糧店,做乜唔屌得,唔通閪杰係聖人,勁過習近平

我唔飲水會死
同共狗冇分別

聾粉選擇性睇
好多人都有講

佢應該好似人哋明爐燒味咁吊哂出嚟
畀人睇吓今日叉燒靚唔靚

1斤$128, $半斤64
咁叫個燒味碟頭飯都$69

見上面果碟個樣唔差wor

俾70蚊食25蚊兩餸飯

我成日去荃灣食

啲牛有冇medium well?

堂食就收皮啦

是但啦 D黃絲狗盲既 反正錢又唔係我地比 佢地含淚食得開心就得啦

睇住班傻仔食屎都開心嘅

唔係
我上次都係咁撚多

我講緊#1

有冇medium well?

五毛。分化狗.blocked,總之批評黃店一定死

蝻亞手足會同龍門裝修

佢弱智仔黎 理解力係咁上下琴日仲學人笑成狗
笑撚死

不嬲呢個價，親民價黎，食唔起就過藍店

調返轉都唔只啦

$38 沙牛沙麵 仲有

啲牛肉medium rare，勁撚正
評分10/10

食得龍門就當捐錢啦

仲食呢間西野, 咩質素大家知架啦, 直頭Hea鳩你, 岸鳩至去食..........

連登仔:樓豬係渣家軍

屌你老母，張生幫左場運動咁多，你俾貴d食少d洗死?

捐俾張生好過捐俾612啦